深藍副警提黃絲保護自己

轉述返朋友今日聽到有個極到藍絲副警，講起元朗單野，佢話如果係佢就唔會只係打頭，會打關節位，因為好返都只會變廢人

各位前線巴打記得保護好關節，唔係既話食康鈣C 都無用

食卡士蘭啦

原來係咁，有黑警落單我哋識做，保護佢哋關節位，唔好畀暴徒打中

[裝備升級]想買呢樣嘢

即係逼我哋出呢樣嘢

原來打關節位會變廢人
希望d暴徒唔好搞到警察變廢人

用肝擋刀

你覆返佢
多謝佢教精示威者
下次佢地識做

推